今晚區區都叻，比啲掌聲自己

當然，我地未贏！

屯門區: 用小巴做餐車。
其他區值得借鑑。雖然失敗，但係係一個好開始。

天水圍區: 獎勵狗屋。
其實人地重兵圍緊中大果時，唔係應該針對啲平時一定重防嘅地方？當然獎勵黨鐵都為聽朝鋪路。不過獎勵狗屋狗宿今次真係機會難得。都係果句，雖然燒唔到啲咩，下次再獎勵過！

元朗區: 獎勵到輕鐵軌都唔見左。
我都唔知講咩好

當然其他區，太子，cwb之類嘅努力都冇百費到，為中大爭取時間。不過䏕冇咩點留意係度講聲唔好意思。

今日嘅故事係civilisation 6 係一隻打仗game
話說呢幾日開左場game， 有18個國家。
身為一個愛國人士，當然玩中國啦。
玩到入青銅時代，本身諗住自己兵多地多走去圍美國佬。本來都圍得好地地嘅，點知16個國家無啦啦聯手打我後花園。都算啦，本身起左用呢高速運兵嘅路上面有陷阱，搞到啲運兵車全部死晒。你知啦運兵車一時三刻起唔切，啲兵要好似跑全碼咁返屋企守護一點都不能少嘅香港城。最後就輸左了。

下次再玩一定要起多啲運兵車，始終打仗兵嘅mobility真係好重要！

大埔慘變condom仔

唔好咁講，大家都有得有失，可能聽日就到大西北做condom 仔

今日好鼓舞，前果排仲怕我地會慢慢收皮，今日真係重燃戰火，鼓舞人心。大家都好波，繼續努力

其他區有咩值得欣賞都可以放上呢，邊區勁邊區做condom 唔係我地應該有嘅態度

有好就分享
唔好就提醒

要成為一個個體，要團結先有機會見到曙光

咁多位早d休息，養精蓄銳。今日大家都辛苦啦

東區好垃圾，手足太細膽乜都唔敢做，淨係見過一次哈利波特，仲要勁細火

唉 你唔好咁啦